現時高質YouTuber

熊仔頭出新片，睇左兩秒唔洗諗讚左先

1

2

facebooker ok？ captv都唔錯

比起大j仲差幾條街

清 識貨

熊仔頭新片睇咗半分鐘就無睇
頂唔順條女鳩叫…

現時香港除咗mingjai
其他都麻麻地

利申睇外國多youtuber多

柒個方面？

ricko

On9

想識女 一定要睇佢片

日日睇

Ming仔 都可以既。 外國有咩youtuber 介紹？

大J，應該冇人夠佢黎(低質方面)

有同感 上次忍左次 點知今次仲嚟 真係唔睇好過

undergroundDV ?

係垃圾之中佢都算係可回收廢物既

熊仔頭正 不過條女唔多掂
btw香港黎講ricko真係幾好睇